【政府死穴! 緊急！請廣傳】 今晚好關鍵!!!

政府尋日發聲明[size=5]恐嚇公務員!
但政府咁緊張, 證明有效!!! 一定要撐!!!

【🙏大家一定要幫手!!! 今晚好關鍵】
公務員爬山，為左佢地嘅勇氣，守護佢地，小心唔覺意'線'佢地一鑊!!

集會時：
1. 唔好提官員名字
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員！

推

今晚好關鍵!!!

政府咁緊張, 證明有效!!! 一定要撐!!!

今晚 1900 - 2100
遮打花園

公僕仝人 與民后行

公務員爬山，為左佢地嘅勇氣，守護佢地！

公務員自己出錢出力，犧牲前途站出來。要撐呀!!

集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。齊撐公務員！

要有民，佢地先可以同行
與民同行呀

我會隔一隻手位咁企

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

政府尋日發聲明恐嚇公務員!
但政府咁緊張, 證明有效!!! 一定要撐!!!

【🙏大家一定要幫手!!! 今晚好關鍵】
公務員爬山，為左佢地嘅勇氣，守護佢地，小心唔覺意'線'佢地一鑊!!

集會時：
1. 唔好提官員名字
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員！

幫推

可唔可以話休班公務員加油？

撐!!

齊撐公務員！！！

完集會就散，唔好做其他後續野拖人後腿

要捉L住美國旗，叫佢唔好揮

不如講下有咩可以叫：
1. 追究警察濫權，成立獨立調查委員會
2. 撤回逃犯條例修訂
3. 撤回暴動定性
4. 釋放示威者
5. 追究警黑勾結
6. 盡快落實雙普選
7. 還我民主香港

有冇巴絲補充

香港人 罷工

香港開埠以來第一次公務員聯合一般市民反對政府政策

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

你自己過去同佢講啦

Push

收工過嚟！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

yes!

公務員加油

無意義, trump講明唔理

撐

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

PUSH

支持公務員

push

一齊為公務員集氣

獨立梗係留返10月1先宣佈㗎啦

力推

岩

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

會去

撐呀

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推，他們的聲音很重要

問第3次了
究竟有無指定黑衫？
著白衫驚比人當黑社會

公務員都出嚟嘅話，林奠一定會落台！

直接放埋6啦 好重要
6. 和理非主場 不騎劫

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

今晚見

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

收到

內有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

係香港人一定要去!!

時間無多:
"如果維園、摭打花園裝晒智慧燈柱，仲有幾多和理非敢出來集會? 更加唔好講罷工! 由你出門口到公司都比人Mon到實! 請睇片:

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜如何消滅一國兩制？ 關你咩事？ 香港大限唔係2047，而係2020？ 政府整盤棋局，完全拆穿

會出去撐佢地
=============
光復香港 時代革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我會罷工

公務員係強力後盾要爭取支持，今晚一定要和理非。

有冇效好死 個仆街林鄭視而不見 ，正係識追究

推一推

推........

光復香港 時代革命

Gogogo

一定要成立獨立調查委員會, 咬實721 查到水落石出 ~ 本人終極和理非宣言「不向惡勢力低頭, 不受欺壓, 不沉默 , 不忍讓. 不畏懼, 彰顯公義, 打擊罪犯」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

Push
光復香港，時代革命

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

推
今日係和理非主場

唔該哂

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好多人7點幾先收工

休班公務員

之前講罷工完全冇反應，今次公務員集會就咁大反應

風雨不改

Pish

b

P

光復香港！
時代革命！

罷工！

一定出

乜嘢叫搞事？

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

政府驚就證明方向正確，支持今晚休班公務員集會

On9 見到都捉撚住啦

推到多d人

推推

快d同我填左佢

一定要推

唔理係唔係公務員,全部出黎就岩

會出

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

今晚到和理非出手！

pish

陣間出

食埋飯到

突發 林鄭今晚會去尖沙咀出席酒會

83 full gear 旺角
84 full gear 西環將軍澳
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

知道好多退休公務員都會出席支持。

你咁樣做係唔會令我驚嫁

up

我願意罷工

唔係公務員黎唔黎好？

唔係公務員應唔應該參加今日集會?

光復香港時代革命

推 一齊撐！

推 要和平

不可以對不合理的事情麻木

希望各位高台貴手, 今晚唔好有咩衝突, 勇武派請拜托停一晚

我父母一路都係淺黃絲, 好贊同反送中同和理非活動, 但就好反感勇武, 唔係話佢地暴力, 而係每次見到有人衝或死守, 我媽都會對住個電視不斷叫: 返屋企啦, 唔好衝啦, 俾人打死喇, 走啦! 亦因為電視上既血腥場面嚇怕左佢, 所以7/1之後都無再出黎遊行

但佢地同時亦係退休公務員, 甚至係皇冠頭年代既紀律部隊, 我爸一聽到公務員企出黎都即刻話會響應, 問我退左休可唔可以參加, 我話當然可以啦, 但我媽都仍然係怕會有人搞事而唔敢去

直至今朝佢睇VIUTV 新聞見到政府封恐嚇聲明, 令佢即使驚有事都最終決定會企出黎, 所以希望今晚各位可以為左我兩老 (65yo & 62yo), 俾佢地平安地渡過今晚集會啦! 我兩老就拜托你地喇....

利申: 我唔係公務員, 唔想黎集會影響大會數人數, 而且黎緊星期六日一連續三日都會上街做和理非, 今晚實在要留係公司趕工, 陪唔到佢地去了, 大家麻煩見到呢對呀伯呀嬸就好好照顧佢地喇, 感激不盡

香港人就可以去支持

推

八月五號三罷

你都出啦please!

咁多位 今晚見

-與民同行- 你就是民

推推推

光復香港時代革命叫唔叫得？

大家加油

今晚8點全家總動員出黎,到時見

到時見

公務員踏出既第一步
唔好搞到佢地驚左唔敢出嚟

集會時：
1. 唔好提官員名字
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

大家記住呢幾點呀，費時政府又9 up

食埋飯到
今晚和理非

大家都是香港人！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

試著說公務員加油

不要說香港獨立或革命

只說公務員加油

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

有旗手未？

我們都係香港人

多謝公務員；這個家我們一齊撐💪💪

推推推 ！

大家行動前都睇睇條片

公務員保護香港，我地保護公務員

「公務員，加油！」

公務員 我地等緊你地

大大力推

支持公務員行使集會權利！

我撐公務員罷工！

多謝你們一家👍👍💪💪🙏🙏❤️❤️

各位、保護公務員、每一個細節都要小心處理、他們不會被抽後腳、才有更多的人敢加入！

推啊

今晚係公務員旁邊守護佢地

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

使唔使黑衫！

加油！！

推
———————————
8.3 旺角
8.4 東西夾擊 西環將軍澳
8.5 全民三罷

達成8.5嘅第一步
一定會出

公務員爬山，為左佢地嘅勇氣，守護佢地！

公務員自己出錢出力，犧牲前途站出來。要撐呀!!

集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。齊撐公務員！

p

同

敵人擁護 我們反對 敵人反對 我們擁護

公僕仝人 與民同行

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

今晚大家一定要和理非，不然會害到一班肯為大家發聲的公務員。

不能不推 仲有8月5三罷！

4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
麻煩見到立即趕走,要拍片

推到擺工

狠狠一push

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Pushhhhhhh

推呀

罷

最後一個鐘, 推推推!!!

今晚和理非主場

即刻同我入黎 唔準當義士condom

今晚由我地守護和理非

全國政協副主席,全國政協常務委,前行政長官 曾經以個人名義對社會運動表態
區區一個公務員事務局局長羅智光憑咩唔比人罷工 係咪又想學黑警以下犯上

光復香港 時代革命

香港站開始變黑

所有野都會係前線自發，如果冇共識都冇辦法。不過就我所知前線已經有人組左旗手隊

無知一問
今日戴唔戴口罩？

集會時：
1. 唔好提官員名字
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

休班公務員都係香港人！

我地都係香港人
8.2中環集會
8.5全民三罷

一陣見

coming

我收到內幕消息，班高官的確好撚驚今晚嘅集會，因為佢哋驚公務員罷工。同埋佢哋都係諗住拖字訣等到九月再睇下咩狀況，因為已經警權過大政府被架空，局長們都想成立獨立調查委員會但係佢哋驚咁做警察會罷工。推

出緊去，有冇話一定要黑衫

五顏六色

6pm啦, 陣間見

push push

【🙏大家一定要幫手!!! 今晚好關鍵】
政府咁緊張, 證明有效!!! 一定要撐!!!
公務員爬山，為左佢地嘅勇氣，守護佢地，小心唔覺意'線'佢地一鑊!!

集會時：
1. 唔好提官員名字
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員！

放工啦, gogogogogo

全部和理非出黎啦喂

大家幫手，齊齊努力

宜家係大會堂嗰度??

好多人啦, 不過唔夠!! gogogogogogogo

去硬

屌你時間呢

到未?

7-9 Sor

公務員爬山

推！ 轉頭出黎！

香港人加油！

佢地準備緊喇，快啲黎喇！！！

今日一定要黑衫？

公務員！加油！

抵達現場
開始多人

公務員爬山，為左佢地嘅勇氣，守護佢地！

公務員自己出錢出力，犧牲前途站出來。要撐呀!!

唔可以有港獨字眼，但五大訴求一定要有！

我諗班公務員係醒既，應該識做。

推！

今晚集會係公務員和理非主場，切勿騎刧！！！

請注意！！今晚集會係公務員和理非主場，切勿騎刧！！！

We connect

有人留contact你都要防下唔好亂搵
就算佢話請你食飯 有裝送比你
都千其唔好亂出去
要約最好都係大活動個陣
確保身邊有足夠戰友嘅情況下先好交收
或者你落到場 主動啲問下啲老啲嘅
或者重裝高lv嘅 我相信都會有人肯幫
怕醜嘅婉轉啲問囉
1. 邊度買到依種裝?係咪好貴架??
2. 附近邊度有平啲嘅餐廳??
3. 我見過依款裝 想買但有冇啲易入手啲又差唔多效能??
4. 附近有冇包店我想買個麵包醫肚?
類似咁問有暗示得黎 萬一佢自己自身難保又容易落台 佢有心幫你又容易提出

我鍾意請人食24小時包店 有需要你又信我嘅 可以add我 交換tg contact 今日香城丁丁堡/遮遮花園online交易 聽日mk 後日tko/港島 8.5tm 我唔係得一個人 同樣你都唔係 香港人加油

(ac 最快8.6失效 冇特別事希望唔洗改)

人地想幫你嘅就比佢地幫啦 開口問人比我地幫其實難過開口約女😭比我地幫啦

遲左會唔會入唔到

[招人] 紅綠燈遊擊戰正式啟動！!

不反對通知書去到幾點？

推爆

push到盡頭

【🙏大家一定要幫手!!! 今晚好關鍵】
公務員爬山，為左佢地嘅勇氣，守護佢地，小心唔覺意'線'佢地一鑊!!

集會時：
1. 唔好提官員名字
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員！

北區遲到撚

無直播？

出發

我著住件黑tee咋，有無需要去買件裇衫嚟扮工務員

yes a

有架

又推下先

後緊喇.......等埋我
光復香港

做過康文暑教生員算唔算公務員

老母係公務員放工就去陪佢

食飽飽
上路了

食埋少少野就去

去緊

去緊😎

好感動....................
喊左出黎

公務員爬山，為左佢地嘅勇氣，守護佢地：
1. 唔好提官員名字
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

全力支持公務員！

加油

出緊黎

今晚是拯救香港的一晚

今晚會贏

公務員加油！！！
和理非主場！！！

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

今晚盡情和理，聽晚旺角見